<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Open-Source on Je suis là pour t&#39;aider à t&#39;améliorer | ssaugrin</title>
    <link>https://example.com/categories/open-source/</link>
    <description>Recent content in Open-Source on Je suis là pour t&#39;aider à t&#39;améliorer | ssaugrin</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    <lastBuildDate>Mon, 06 Aug 2012 05:10:04 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://example.com/categories/open-source/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Générer des graphiques avec Highcharts et #CodeIgniter</title>
      <link>https://example.com/generer-des-graphiques-avec-highcharts-et-codeigniter/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Aug 2012 05:10:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/generer-des-graphiques-avec-highcharts-et-codeigniter/</guid>
      <description>Highcharts est une librairie Javascript, qui permet de faire de beaux graphiques. Si quelqu&amp;rsquo;un me dit d&amp;rsquo;utiliser Google Chart, car c&amp;rsquo;est plus simple, je le tue. Plus sérieusement je n&amp;rsquo;utilise pas Google Chart pour générer des graphiques puisque rien m&amp;rsquo;assure que le service sera toujours accessible 24H/24H, je n&amp;rsquo;aime pas dépendre d&amp;rsquo;application tierce. Pour certains services on ne peut faire autrement, pour exemple je ne citerais que Google Map. Si une personne me dit qu&amp;rsquo;il peut se passer aisément de Google Maps quand il à besoin de représenter des données sur une map qu&amp;rsquo;il me donne sa solution.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Présentation de #CodeIgniter</title>
      <link>https://example.com/presentation-codeigniter/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Apr 2012 06:00:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/presentation-codeigniter/</guid>
      <description>Je ne suis pas une super développeuse qui code d&amp;rsquo;une main en jouant à WOW de l&amp;rsquo;autre, qui connais tous les design pattern ou les principes de plusieurs algorithmes. Je débute en programmation et c&amp;rsquo;est déroutant de commencer à manier un Framework avec des conventions strictes ou avec un système de configuration mis en place par des développeurs que je qualifierais de sadique. Bien évidement des tutoriels sont disponibles sur la toile, mais il suffit de manquer une étape pour être découragé et peut être perdre confiance en soi et en ses compétences.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>